\chapter{Modelo Estrutural}
\label{sec-modelo-estrutural}

O modelo conceitual estrutural visa capturar e descrever as informações (classes, associações e atributos) que o sistema deve representar para prover as funcionalidades descritas nos casos de uso especificados na Seção~\ref{sec-casos-de-uso}. 

A Figura~\ref{fig-modelo-estrutural-c2d} apresenta o diagrama de classes do módulo C2D. Na Seção~\ref{sec-dicionario} --- Dicionário de Projeto --- são apresentadas as descrições das classes, atributos e operações presentes no diagrama.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=.7\textwidth]{figuras/fig-modelo-estrutural-c2d.png}
	\caption{Diagrama de classes do módulo C2D.}
	\label{fig-modelo-estrutural-c2d}
\end{figure} 
 

